見到高志森条發啲咁嘅言論，我想讲嘅係……

唔係所有大陸人都好似佢咁，仲有一部分清醒嘅人